{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021704",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "동백꽃초밥"
    },
    "text": "釜山広域市沙上区沙上路238番キル141階に位置する椿の花寿司は、真心を込めた材料を使った手作り寿司専門店です。 椿の花の意味である謙虚で正直に商売したいと思います。 狭い空間で小さなテーブルが5つで運営されており、プライベートルームはありません。 待機客がいる場合、利用時間が90分に制限されます。 予約は不可能であり、遠隔並びアプリをご利用いただくと待ち時間を減らすことができます。 駐車場は周辺の有料駐車場をご利用ください。 指定駐車場はありません。 毎朝、限られた新鮮な材料を用意します。 材料を使い切った場合、早期締め切りとなることがありますので、ご了承ください。 未就学児は安全上の問題で同伴できません。 椿の花寿司に簡単に訪れることができるように略図を作りましたので、ネイバーのニュースを参考にしてください。 営業時間は毎日12:00~21:00で、日曜日は休みです。 材料準備時間は15時~17時で、材料が使い果たされた場合、早期締め切りとなることがありますので、お電話にてお問い合わせください。 様々なメニューがあり、価格は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "椿の花寿司はどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山広域市沙上区沙上路238番キル141階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "椿の花寿司は何を専門としていますか？",
            "answer": "椿の花寿司は手作り寿司を専門としています。"
        },
        {
            "question": "椿の花の意味は何ですか？",
            "answer": "椿の花の意味は謙虚で正直に商売したいという意味です。"
        },
        {
            "question": "椿の花寿司の座席数とプライベートルームの有無は？",
            "answer": "椿の花寿司には小さなテーブルが5つあり、プライベートルームはありません。"
        },
        {
            "question": "椿の花寿司の利用時間の制限はありますか？",
            "answer": "待機客がいる場合、利用時間が90分に制限されます。"
        },
        {
            "question": "椿の花寿司の予約は可能ですか？",
            "answer": "予約は不可能ですが、遠隔並びアプリを利用すると待ち時間を減らすことができます。"
        },
        {
            "question": "椿の花寿司の駐車場はありますか？",
            "answer": "椿の花寿司には指定駐車場はありませんが、周辺の有料駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "椿の花寿司の材料はどのように準備されていますか？",
            "answer": "毎朝限られた新鮮な材料を用意しています。"
        },
        {
            "question": "椿の花寿司に未就学児は同伴できますか？",
            "answer": "未就学児は安全上の問題で同伴できません。"
        },
        {
            "question": "椿の花寿司の営業時間と休業日は？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00〜21:00で、日曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "椿の花寿司のメニューはどのように変動しますか？",
            "answer": "椿の花寿司のメニューによって価格が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 379
    }
}